唉呀！唔知聽日主要道度會唔會有人轉線hi花架車要停喺路中心呢

聽日會唔會咁啱朝早喺唔同嘅主要道路有車轉線時hi到另一架車，
停咗喺路中心搞到塞晒車，
處理好之後，
後面啲司機又燥得滯又炒，
又塞呢？
如果咁嘅話啲人點返工呀？